賭咩都好，唔好賭波了

你聽過有人賭poker發達，賭馬仔發達，六合彩發達，炒股發達
幾時有聽過人話賭波發達

賭波係歷史上最大既龐氏騙局

屌你老母

點解啲球員踢九十分鐘波就值幾百萬一星期呀？
因為佢可以幫球會賺到一千萬一星期囉
唔通賣波衫就賺到？講左咩自己參透下

誰知道 耀眼金色路途
鞋踏破才知道 是個圈套

開賭果個一定發達

咁唯有賭J了

益你 今晚國際米蘭

推

我覺得係自制能力
當你贏就會買埋啲垃圾波 智甲 挪甲

笑死

ching 早買早輸錢

自身問題，外國好多新聞中完六合彩冇幾耐就破產。

香港好多朋友賭波都係贏下輸下，整體可能都係輸但身邊冇朋友係輸到要破產。

廢到

幫樓主論證佢個觀點 真偉大

針鳩左啦 屌

誰知道 耀眼金色路途

我就好少賭馬
但賭馬真係易賭過波咩

依家識post事後飛啦
事前唔敢post啦？